屌你老味 個大台都幾撚大下

熱狗 中箭 區議員原來全部同一個台
feel到一陣會拉埋泛民
估唔到呢班人全部we connect晒
多謝警方揭露真相

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

完左記者會就拉

依到拉一個個到拉一個,就黎全港有發聲既團體都有份做大台

都未拉英美德領事
者係無外國勢力啦

709 大抓捕翻版

拉哂一樣有人出嚟

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

好快到肥佬黎 李柱銘 燒山

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

呢三個係想點？

我覺得遲早記者都拉

和理非的泛民係建制派B隊
點會拉

拉咗個城大記者啦

美國代理

拉撚哂所有泛民
然後禁止佢地參選
跟住將所有人變成建制?

黑警會唔會拉埋林奠

2237 立法會議員歐諾軒因阻礙警務人員執行職務被捕

話左

區議員

拉一派打一派, 共狗招數黎

唔好話分化丫, 就算係唔係同路又點?
先捉鬼再遊行?

知道有人唔ＬＩＫＥ熱狗
＂咁唔得＂
即刻做野你睇

燈

2019年8月30日，大戰前夕仲分化緊